以後係咪要改口叫差佬做白卡佬

佢地自己都叫張野做行動呼號白卡
如無意外應該係用嚟證明佢地喺行動期間係short嘅

咁多位手足要小心

獨一無二既白卡佬

咁明刀明槍咁表明自己係short嘅
相信班差佬都決定左要背水一戰
萬一真係俾人prove到有殺人就用精神病去打